[黃色Youtube超新星] 史上最尷尬既youtube片面世！！！！

「政治從來都不應是沉悶和離地的」

大家好，我哋幾個廢青開咗個youtube channel 叫是但啦

希望透過一系列短片帶到比大家少少娛樂之餘
又同大家回顧一下過去喺香港發生咗既事
同時令黃色youtube圈既片種多元化啲
大家一齊努力啦

條片好撚老尷

見你冇咩人覆咁慘
幫你推下

Like share comment

我地會繼續努力
希望下次可以更加尷尬

幫你班p牌仔推下啦

er.......

+1
幫你CLS埋

多謝巴正

大家記得投票

我睇完條片都咁既反應

推

多謝支持

可唔可以對條片有咩意見

咁係咪代表我哋好成功

er.....................................

條片好kam囉
下次無畫面純聲會好啲

冇畫面我唸仲悶

冇畫面可以有藉口唔睇

喂你條片壞左嘅

我哋下次會改架啦
唔好唔睇
比次機會

subscribe左你架
唔好令我地失望

BTW幾時會有下條片
成個channel得一條片好難有人理你

add oil

可能會上到位
keep住做

多謝你
我哋好快會有一條片
敬請期待

係好快會有下一條片至啱
放心
個channel唔會成世得一條片

預定下星期一
大家訂閱咗既話可以㩒埋個鐘仔

thx

唔知上唔上到位
但希望睇既人可以輕鬆笑下
同時帶到少少野走

多謝你幫推
唔知你係睇到好尷尬定點
總之都多謝你

有呢啲鳩片睇下都好既
同笑波子搶下觀眾

好ON9
加油

係咪好好笑

我知係好尷既...

謝幫推
p牌仔推唔郁

話我哋on9係種讚美黎
呢個就係我哋風格
on9型youtuber

其實有唸過
遲啲有打算出呢類型既片
但始終純講經驚大家悶
而且啲資料性既野好多驚條片會講錯
所以暫時黎緊幾條片都會係呢種風格先
始終輕鬆幾分鐘既搞笑片塞少少時事野
觀眾會易入口啲

我哋想令黃圈youtube有多啲新片種
所以咩類型都好，試到就試

btw多謝你意見

唸法幾好
睇下你哋做唔做到

Jessie

無乜重點 抽毅進仔水又唔湯唔水 主題係登記選民又輕輕帶過 錦繡多味魚咁

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

問我

多謝你嘅意見
我哋下集會改善呢個問題
希望到時比多次機會睇下

好

唔好意思要大家等咁耐
我哋終於出咗第二條片啦
睇完如果覺得都ok嘅話
請大家幫手CLS同埋訂閱我哋
如果覺得睇唔明或者拍得好差嘅話
都請大家俾下意見
等我哋可以再進步

等左成個禮拜先出新片
就嚟唔記得咗你哋

仲未死？

由於技術同人力物力既限制
我哋暫時只係做到一周一片
與其粗製濫造一日一條片
我哋希望係一個禮拜出到一條好睇(至少我哋覺得)既片
總之都多謝支持
我哋會盡力加快出片速度同時提升質素

多謝關心
大大話話都有幾十個觀眾訂閱咗我哋
咁快就死點對得住大家

都明既
但如果唔固定有片出同出密啲
youtube唔會推薦你哋啲片出去
加油啦

幫推

新片好老尷

呢樣嘢我哋會盡力㗎啦
暫時之後嘅片應該都會係逢星期一出

尷尬就係我哋嘅賣點

㩒咗鐘仔了

hit 咗再睇

其實兩分零鐘短短地
得閒咪睇下囉

笑左

睇得出有進步
希望拍得越嚟越好

hit咗入去睇未?

真係好笑?
可唔可以講下邊啲位ok同邊啲位唔得

多謝支持
我哋之後都會繼續進步